食食下飯 急屎 你會點做？

正評 ：食埋先柯啦 頂你
負評 ：放低碗飯 柯乾柯淨先食

留言：拎埋入廁所食

食埋先

起屋企：邊屙邊食
起街：屙屎大過天

唔係太急 就食埋飯先
真係好急就屙屎先

柯左先
急住點享受食物呀！！！

柯落碗飯到食

邊食邊屙

屙落碗飯, 食乾食淨先走

我唔記得set地點添
如果唔係屋企
係餐廳呢？

食飽肚屙屎唔舒服